做一個簡單遊戲 app，在遊戲當中課金購物，遊戲商會代採購為實物

有冇得諗？
我作為遊戲商，我係賣虛擬物品
唔同嘅物品代表唔同嘅金額
遊戲營利啲錢點樣用係我嘅事
用於靈活集資有乜嘢方便過咁

有冇人有興趣參與？ 或者深化研究可行性？

畀apple抽水

完

即係點？可以買咩？
課得金叫你幫我買？點解唔自己買